呢排各位連登業主間屋租唔租得出?

屌你老尾個臭閪,個細單位劈價租都租唔撚出
仲要同一棟有好多業主放盤,個個人踩人鬥低價
班仆街地產經紀同一口吻話: 你睇隔離個單位,咁低都租唔出呀,你再低D啦

ON撚鳩?

邊區先？

邊到幾錢呀？

邊區 咩價位 幾大

深水步$9000
佐敦 $11500

d aa 應該就破產 佣都唔要 為求做單

兩間都260尺左右

好心班仆街,明明無客睇樓姐
就咪撚叫人減租啦,搞到個市爛曬
無客睇就算我俾5000蚊一個月,都唔會有人租

而家酒店仲要入市搶租客
係麻煩少少

10月左右生約到期,應該8月要同租客傾約
應該都唔會加,但我估佢要求減D

5000我租wo

260 呢個租
你慢慢攬住個盤啦

5000我租喎

港島區舊細單枝，上月尾簽，減咗一千

租租表示黎緊7月會壓鳩業主減租
有冇巴打有靚盤介紹

自用算撚數,約女女上去扑下野做炮房

唔係幫班仆街aa狗講好說話
但佢地咁講都係想快啲開單

快D開單佢地就有錢賺
但某程度上係佢地嚇鳩班業主,搞到個個人踩人
痴撚線本來13000租,佢可以叫我放9000
低過衰過十年前

最近上水粉嶺9000租 講緊400幾呎 2房
租真係跌到仆直

就快畢業 7月會出黎租屋
係咪有好大空間劈價

畢業生搵撚到工再算

岩岩租左間出去，要減少少租，但都ok

畢到先算啦

住緊村屋表示都係覺得好貴

唐樓?

私樓

未擺住係到先

其實一定租得出

之前我180尺都放到12k，而家低層同類型單位11k都即刻放到

生約期間 租客係咪可以隨時唔租？

點解減？
有剛需 業主應該年年加租
死廢淡

環海東岸

去年底未爆武漢肺炎需求已經轉差。你未約滿冇感覺姐

不如轉型一樓一,一半自用, 一半租出去。

不如自己落場做埋?

現在住酒店平過劏房

佐敦OK wor.
食飯可以買飯盒, 叫雞總要搵外面地方

9000邊有咁低呀
吹大左，租公屋居屋400呎都唔得啦

有2單 但好多都係10000左右

養寵物會易啲租出去

所以d aa鐘意水人買大屋苑
成個大屋苑個個間格差唔多
放得出租果間一定最平果間
所以先出左句自住唔驚放租hihi
建議巴打自住加strong hold
反正依加龍市爆升緊

5000我租呀 我就完租

劈租先租得出啦.勁多人放租

佐敦二百幾呎萬一蚊租
傻閪先租

唔知價唔怪你，返去住天水圍啦

好彩間19居屋12月租左出去

Sorry 住開大埔
空氣好又黃
間爛鬼劏房你留返自己爆房啦

佐敦閒閒地都11000啦
兩年前因為工作關係，要住佐敦
300呎都$12500
仲要無傢俬

差唔多啦
做乜咁多負皮

將軍澳居屋400幾呎
未補地價偷租俾人嗰啲
都要萬一

經濟差一樣要住架大佬，只不過住平d啫。
要租既都係會租，你放$5000咪有人睇樓囉

深水步租左出去喇

又日日有人執房 不知幾撚爽
利申之前同屋企人嘈交搬咗出酒店住咗排
仲要好近公司 搭車錢都慳返

贈你四個字

自住驚閪

租樓既話會唔會睇層樓樓齡
我住緊果層都5X年樓,有lift,做好左大廈維修,九龍市區,5分鐘內到黨鐵
外牆有極微滲水,落大雨會有個水印咁,好天就會兩星期左右曬返乾果種
依家3個選擇
A:賣左佢換層大D
B:成層租,按小小錢自己再拎一筆出黎買間一樣大細
C:同上,不過劏左佢做三間,每間大約百五既房租出去,未肺炎前應該比B賺多小小
最主要係因為層樓太近市區,想換個清靜小小既地方住
但未肺炎前D AA成日撩我屋企租出去,話市區多人租

緊係B啦，C你會後悔，
租客實好多麻煩野要你跟，多幾千蚊唔值，仲未計裝修

我都傾向b
但始終層樓舊,對上一次裝修廿年前,同埋擔心漏水情況
我果度頂層黎,隔離屋落大雨已經會天花滴水
我驚我果個水漬情況會變成咁
到時要大裝又唔抵,5x年
但又唔想租層有問題既樓俾人

租左幾多呀

千三蚊
跑馬地都住到啦

納米豪宅200 零呎都係呢個價位

你繼續擺喺度啦

$8800

咁你咪去住跑馬地囉

Ok la
都話左唔洗驚
要宣揚租樓日日賺秒秒賺既message

簽左約了
就係你地啲油尖旺都叫價咁貴
覺得跑馬地好抵

咁開心 比唔到租係你間屋燒炭

幾大幾錢

公務員泥，你燒佢都未燒😂

咁賣間有問題屋俾人咪仲仆街

係,所以唔想賣,又或者賣會講明
不過呢類樓,依家入手既好多都係炒家買黎等收樓,漏水等等問題唔會搞
但係市建局係收都收唐樓先,我呢D當年第一批有lift既舊樓有排等

2XX尺 萬頭 唔自爆

200幾尺 一個人住？

全屋放曬碌架床的話
應該可以瞓到8-10個人既

企係到訓 可能訓到30個添
單枝港島樓 重要200幾尺

連登標準係狗也不屌
但我覺得還可以，叫做有個竇

我睇左成兩個月，屯元天啲租盤都無跌過價咁嘅⋯⋯

建議你全家先瞓3個月天橋底/行人隧道, 3 個月後可以住高一級。

好少,地產佬都話淡到仆街

Lm

而家唔放遲下仲淡

你果間係邊頭？ 想租
有冇 detail?

咩位置?

邊到

邊到？

sor 純 8掛問下